07-08 足總盃冠軍 樸茨茅夫名星隊

睇返07-08既樸茅，成隊2線名星隊

門將：
James

後防：
Lauren
Glen johnson
distin
sol campbell

中場
L diarra
Papa diop
Muntari
Kranjcar
Mendes

前鋒：
Baros
Nugent
Defoe
Kanu

同一時間齊哂呢班人最後攞埋足總盃冠軍，加聯賽第8

依家同新特蘭一樣係英甲攪笑

都叫有得爭升班

呢個陣勁撚過而家阿狗

l 迪亞拉係踢皇馬個件?

Yes

defore仲踢緊格流

阿仙奴果件

好多前阿狗

當年重要走去皇馬，著埋件10號波衫

就係因為老納簽曬呢堆名星球員所以有人懷疑佢收回佣

香港人對樸茅最大印象係咪5鎊波衫

呢隊波都幾多黑鬼

係過氣明星球員

列納叔

卡蘭積卡同迪科爾契仔
跟埋去熱刺

Dllm咁都仲記得

得個高治果陣係邊隊

Defoe踢垃圾隊都好穩定，入球保證

個陣卡難積卡 係fm 好勁

果陣一落街踢波 半個場都係著樸茅

仲喺利記

個後防加埋防中幾好J

屌那星已經十年前